[跪求]hdd to hdd

有無咩軟件係各位巴打推介用黎將舊hdd全部過去新hdd?

Windows: xcopy
Linux/mac: cp -R

跟住去瞓覺

成隻過可以用 hdd imaging tools Symantec ghost or trueimage
包埋 partition etc

單純想抄 files 可以用 robocopy in Windows or rsync on Mac or Linux

sorry 唔記得講想複制埋個win 8.1

clonezilla

dd

thx咁多位